〔遍地開花〕安泰邨連儂牆

連儂牆又點少得安泰邨呢？
如果你都住係安泰或者安達寶達四順秀茂坪
歡迎你、妳同埋您上黎留低心聲
我地呢幾日都會出黎
我地就係213M巴士總站
我地呢幾日都係出沒啊！

有狗個陣 隱形民賤派林瑋連個影都冇啊！！！

遍 地 開 花

我四順陣間上黎

頭先有狗黎 都係林冠存幫手擋走

阿 Sir 請問有乜撚嘢可以幫到你呢？

呢條村多新香港人 巴打要小心

明白 謝謝你

已經落左去貼

住安達 聽日收工黎

多謝你

唔緊要 約定你 聽日密切留意時間地點

條垃圾陽萎呢

唔見阿 得林冠存出黎幫手

往順利條橋都有

岩岩見都有人寫緊

發夢見連儂牆唔係講到咁冇用
夢遊見好多民眾圍住插眼扭手既圖黎睇

有冇安泰邨街坊可以幫手